原來傳佩嘉隔左15年又有新歌

絕望光年

兒登仔唔識佢可以當新人認識下

絕

唔係出左一排啦咩

同埋係元

元年啊光年

出左一個月

甚麼叫絕望

好似光咁

絕得不能絕 絕到溶掉我

D 唱腔好似唔同晒咁

Agger

首歌係台灣好紅喎

Autotune到